[{
    "theme": "Klachtenbrief",
    "questions": [{
            "question": "Het café sluit om 23u.",
            "answers": ["Ik vind het niet eerlijk dat het café om 23u sluit.", "Ik vind het niet eerlijk dat het café sluit om 23u."]
        },
        {
            "question": "De prijs van mijn favoriete broodje is duurder geworden.",
            "answers": ["Ik vind het niet eerlijk dat de prijs van mijn favoriete broodje duurder is geworden.", "Ik vind het niet eerlijk dat de prijs van mijn favoriete broodje duurder geworden is."]
        },
        {
            "question": "Ik moet meer uren werken.",
            "answers": ["Ik vind het niet eerlijk dat ik meer uren moet werken."]
        },
        {
            "question": "We gingen een weekend op hotel in de Ardennen. --> Het hotel was niet proper.",
            "answers": ["We gingen een weekend op hotel in de Ardennen. Spijtig genoeg was het hotel niet proper."]
        },
        {
            "question": "Ik ben ziek. --> Ik kan niet naar jouw verjaardagsfeestje komen.",
            "answers": ["Ik ben ziek. Spijtig genoeg kan ik niet naar jouw verjaardagsfeestje komen."]
        },
        {
            "question": "Ik wil graag appeltaart maken. --> Er waren geen appels in de winkel.",
            "answers": ["Ik wil graag appeltaart maken. Spijtig genoeg waren er geen appels in de winkel."]
        },
        {
            "question": "Het internet werkt niet.",
            "answers": ["Ik vind het vervelend dat het internet niet werkt."]
        },
        {
            "question": "We moeten het gras dikwijls maaien.",
            "answers": ["Ik vind het vervelend dat we het gras dikwijls moeten maaien."]
        },
        {
            "question": "Mijn collega stelt altijd veel vragen.",
            "answers": ["Ik vind het vervelend dat mijn collega altijd veel vragen stelt."]
        },
        {
            "question": "We zijn moe. --> We hebben bijna vakantie.",
            "answers": ["We zijn moe. Gelukkig hebben we bijna vakantie."]
        },
        {
            "question": "We waren onze autosleutel kwijt. --> We hadden een reservesleutel bij.",
            "answers": ["We waren onze autosleutel kwijt. Gelukkig hadden we een reservesleutel bij."]
        },
        {
            "question": "Het regent buiten. --> Ik heb een paraplu mee.",
            "answers": ["Het regent buiten. Gelukkig heb ik een paraplu mee."]
        }
    ]
}]
